\documentclass[11pt]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[danish]{babel}
\usepackage [T1]{fontenc}
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{figures/}{Billeder/}}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{tocloft}

\definecolor{bluekeywords}{rgb}{0.13,0.13,1}
\definecolor{greencomments}{rgb}{0,0.5,0}
\definecolor{turqusnumbers}{rgb}{0.17,0.57,0.69}
\definecolor{redstrings}{rgb}{0.5,0,0}

\lstdefinelanguage{FSharp}
                {morekeywords={let, new, match, with, rec, open, module, namespace, type, of, member, and, for, in, do, begin, end, fun, function, try, mutable, if, then, else},
    keywordstyle=\color{bluekeywords},
    sensitive=false,
    morecomment=[l][\color{greencomments}]{///},
    morecomment=[l][\color{greencomments}]{//},
    morecomment=[s][\color{greencomments}]{{(*}{*)}},
    morestring=[b]",
    stringstyle=\color{redstrings}
    }
\usepackage{amsmath}
\title{Cupcake}

\author{
    Asger Hermind Sørensen\\
    cph-as466@cphbusiness.dk\\
    asgerhs\\
    A klassen\\
  &
    William Sehested Huusfeldt\\
    cph-wh106@cphbusiness.dk\\
    WSHuusfeldt\\
    A klassen
  \and
    Andreas Vikke\\
    cph-av105@cphbusiness.dk\\
    AndreasVikke\\
    A klassen\\
  &
    Martin Eli Frederiksen\\
    cph-mf237@cphbusiness.dk\\
    Krigermus\\
    A klassen
}


\date{\today}

\begin{document}
\maketitle

\renewcommand{\cftchapleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}}
\tableofcontents
\newpage

\chapter*{1. Indledning}
\addcontentsline{toc}{chapter}{1. Indledning}
\newpage

\chapter*{2. Baggrund}
\addcontentsline{toc}{chapter}{2. Baggrund}
\section*{2.1. Virksomheden}
\addcontentsline{toc}{section}{2.1. Virksomheden}

\section*{2.2. Virksomhedens krav}
\addcontentsline{toc}{section}{2.2. Virksomhedens krav}

\section*{2.3. Virksomhedens vision}
\addcontentsline{toc}{section}{2.3. Virksomhedens vision}

\newpage

\chapter*{3. Sprog og programmer}
\addcontentsline{toc}{chapter}{3. Sprog og programmer}
\textbf{Loaklt:}
\begin{itemize}
  \item Windows - Linux - MacOS.
  \item Java v. 8.
  \item Mysql v. 8.0.14.
  \item MySQL Workbench v. 8.0.15.
  \item Github / Github Desktop.
  \item Netbeans v. 8.2.
  \item Maven v. 3.5.2.
\end{itemize}
\textbf{Server:}
\begin{itemize}
  \item Linux - Ubuntu 18.10.
  \item Java Openjdk 11.
  \item Mysql v. 8.0.14.
  \item Maven v. 3.5.2.
\end{itemize}
\newpage

\chapter*{4. ER Diagram}
\addcontentsline{toc}{chapter}{4. Baggrund}

\newpage

\chapter*{5. Navigationsdiagram}
\addcontentsline{toc}{chapter}{5. Navigationsdiagram}

\newpage

\chapter*{6. Sekvens diagrammer}
\addcontentsline{toc}{chapter}{6. Sekvens diagrammer}

\newpage

\chapter*{7. Struktur}
\addcontentsline{toc}{chapter}{7. Struktur}

\newpage

\chapter*{8. Særlige forhold}
\addcontentsline{toc}{chapter}{8. Særlige forhold}


\newpage

\begingroup
\renewcommand{\cleardoublepage}{}
\renewcommand{\clearpage}{}
\chapter*{9. Manglende implementer}
\addcontentsline{toc}{chapter}{9. Manglende implementer}
\endgroup
\noindent

\newpage

\begingroup
\renewcommand{\cleardoublepage}{}
\renewcommand{\clearpage}{}
\chapter*{10. Links og referencer}
\addcontentsline{toc}{chapter}{10. Links og referencer}
\endgroup


 \newpage

\end{document}

